有咩棟篤笑好睇？

除左子華，鬼佬仲好

印度佬，louis，黑鬼

有無原名

Louis CK

Kevin Hart

有個痴線佬叫做Bill Burr都幾有趣
類似講比較踩界野嘅仲有個英國佬叫做Ricky Gervais
仲有個已經死左嘅阿伯好撚正 叫做George Carlin 又搞笑又有大道理

喺youtube可以搵吓laugh factory啲片 有好多唔同comedians嘅短片 長極都唔過10分鐘 幾易消化